珠寶銷售人員（非地鋪）你問我答

主要飛外國展覽會同跑街
試過一年飛8次美國

可憐

不如咁講，我地直接去亞差買鑽石，平過出面街鋪40%，會唔多啲人想知呢？

想學下野

1. 樓主係咪做B2B？
2. 做邊款鑽?
3. 你對鑽石行業未來5-10年的預測?
4. 行外人想入行的話 有咩心得Tips 分享?

1. 我地正常係B2B, 但係展覽會時，唔同既國家既散客都會入場掃平貨，所以B2C都有
2. 我地主力係散鑽拼石款，以1000零蚊開始有手鏈仔交易
3. 未來的，都係以簡單平價作主導，因為有錢消費群早以買夠，剩下啲消費力不高既，就會以平低價少少既入手
4. 外行人想入行，無咩要求，想成日飛既會較多機會。

巴打請問有無得交換聯絡方法？想入行而問下詳情，thanks

你好，有興趣入行，方便聯絡嗎？

想問有tg嘛？真心想問問